撐警察𡃁妹叫人有事唔好打999 ，仲話103萬人讀咁撚多書都無撚用

佢男友係差佬，好威威咁之前發表好多偉論
依家做咩淆哂底del哂啲相既 好撚驚咩
唔係以做警察為榮架咩，咩叫咁僧政府就唔好拎四千蚊同資助，我地香港市民有立稅架柒頭，你啲糧都係立稅人既錢 無腦其實出少句聲好啲

警犬男友：

賤種基因

最無知嘅人永遠以為自己最醒

大陸人是但啦

好呀！政府請比我槍權, 我自己陀槍！
又真係唔駛打999搵黑警, 同樣我都唔會交稅！

我完全OK既！

究竟有幾戇鳩先會支持劉馬車

支持得劉馬車既都........

好過你條八婆想讀都冇得讀

中國國旗仲要撐梅毒

Cls 試吓請個工人，有野做嘅時候唔好叫工人

依家係我哋交稅請個公僕！
個工人打主人喎依架

馬車青山院友

支持劉馬車
一定係同類

點解當差全部都咁愛中國？

審判至死

支那人係咁

支旗仲要反既
黑警真係

識得佢嘅人麻煩提供佢嘅個人資料

唔知條仔嚟咗香港幾多年

os 覺得劉馬車正常佢自己都唔正常得去邊

推爆d死on9

竟然讚一個精神病人思想清醒
做狗做到傻撚左呀？

根本係支那人

你撐警就最撚醒啦賤種
仲要撐劉馬車

想要更多

屌你老母！以後旅行返大陸啦！雞犬不寧

可能同佢

死mk妹
屌你老母

老豆老母係黑警都算
撐劉馬車真係笑死

佢唔出糧唔收差餉咪唔打囉

算啦呢啲屌佢都嘥氣咪有得佢囉

自認讀得少書

全部都係林鄭陰謀

呢啲生蕃就唔好學人有自己諗法啦

心入面都係唔想比人咒佢死同鬧佢 要咒就咒佢男朋友

咁係咪唔駛交稅？

唉 冇撚得救

屌，睇到劉馬車個頁忍唔住笑

連嬲都覺得冇意思

佢讀過乜柒咁巴閉呀？話人讀書少

好驚呀？

新香港人吧

係咪有野搞錯咗？
打999唔係請求班狗幫我地做嘢
係班狗應份serve全港市民

屌你老母嚟啦玩鳩佢啦

有冇諗過係冇讀書嘅佢無用

睬佢都嘥氣 留意翻啲正路嘢啦

支持馬車強姦呢個無知港女
睇下佢重會唔會覺得馬車思維清晰

睇到支持劉馬車嗰度就知道成件事得啖笑

嘥鳩我時間睇

唔洗理d小丑

叫佢全家返大灣區共享中國人榮譽啦

而家有事打999真係有用？

利申：打過

親中反美嘅唔好用IG先
唔係冇資格叫人唔好打999

private左lol 想幫襯佢

so? 起你底又洗唔洗whats app你呀？

見到話垃圾車思想清晰笑撚咗

起底攻勢要暫緩，大家集中火力推返星期日個遊行先

唔撚係講笑，佢讚垃圾車就知咩水平，嬲嘅感覺都無

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

算啦 永遠都要有啲人負責係食物鏈最低層來維持自然嘅平衡

呢個直頭係中國人

佢好憎警察。。。但又叫憎警察果D打警察，咁姐係佢要打警察

仲要話劉馬車思想清醒係咪院友黎佢地

讀得書小就收皮啦
中三畢業未呀

唔知點解啲低智物種 同廢老

最鍾意屌人 讀咁多書冇撚用

完全諗唔明個邏輯

話左d警犬同強姦犯都係痴痴呆呆

去讚一個周街強姦少女嘅人思想清晰
睇嚟佢哋同路人喎

You are well paid.

劉馬車都有fans

劉馬車連國旗都反轉

等讀得多書嘅人答返你啦

佢男朋友書都唔撚讀

我不跟風卻站在潮流尖端

梅毒幼女強姦犯

都唔知驚咩 行得正企得正 你身又冇屎 都唔知咁大反應做咩

番大陸做公安啦

馬車上位

個樣衰撚到

你乜水啊係咪又係啲讀唔成書嘅死mk話讀咁撚多書冇用

最撚憎「有事唔好打999」
喂佢份糧我有份比㗎喎，你去食飯見到餸入面有曱甴都屌個老闆喇，有無撚腦呀

好撚中二病

思想清醒

仲要話佢思想清醒
其實係咪想講思想清晰啊

納稅人養佢地班賤種又唔計?

禍不及係真嘅
不過以前舊陣時
有仇嘅不嬲都係滅口

冇讀書最有用

咁唔想咪辭職囉，做得差就預左比老細屌架啦
應份做嘅嘢講撚到好似做義工咁
成班都係地底泥

佢有出糧嫁

真係好鐘意比班冇讀過書既無知廢青廢中廢老鬧我讀咁多書黎做乜
每鬧一次就證明一次我咁比心機讀書真係有用

納稅人比左錢請佢哋做嘢
但佢哋平時都唔受理報案，日日淨係想hea做

佢條仔似通緝犯多D喎

支那種

撐支那足球

可唔可以唔交差餉同稅養班畜牲先

讚馬車就知佢哋智商差唔多

無讀書既話d 有讀書既

已证实外国势力入侵香港政府！
爱中国！别让这些与外国勾结的势力控制香港！

陈茂波太太，许步明（国籍：英国）
陈茂波儿子，陈天行（国籍：英国）
陈茂波女身，陈天欣（国籍：英国）
林郑月娥丈夫，林兆波（国籍：英国）
林郑月娥儿子，林节思（国籍：英国）
林郑月娥儿子：林约希（国籍：英国）
梁振英女儿，梁齐昕（国籍：英国）
梁振英太太，梁唐青仪（国籍：英国）
梁振英女儿，梁颂昕（国籍：英国）
梁振英儿子，梁传昕（国籍：英国）
郑若骅丈夫：潘乐陶 （国籍：加拿大）
黄锦星妻子：梁素云（国籍：加拿大)
杨伟雄 创新及科技局局长：连同太太申报持有合共十个物业，当中有五个住宅单位位于美国加州
杨伟雄太太：翁少琼（国籍：美国）
刘江华太太：穆斐文（国籍：加拿大）
陈肇始 食物及衞生局局长：拥有英国伦敦物业一个，与妹妹共同拥有一个位于英国格域的物业
邱腾华太太，黄雪儿：与家人在英国拥有3个物业
杨润雄，教育局局长：一对子女现时在澳洲留学
陈维安，立法会秘书长：育有两名儿子，今年分别21岁及18岁，均就读于 德瑞国际学校

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

思想咁清醒幾時送個閪俾馬車屌下？

得啦得啦成日拎有事唔好打999
佢地唔出糧㗎？香港人出緊糧比佢地㗎
香港人先係你老闆呀廢柴
你人生有幾撚廢幾讀唔成書先做警察呀？
痴慣啲毅進仔無思考能力唔好話埋其他人無讀書啦

兩件支那

屌

條𡃁妹先至無撚用
唔通佢有J嘅？

啲狗既人工我有份出，唔駛要佢地叫我一聲老細己經好撚比面啦，佢地係要黎serve 我嫁，成班仆街食碗面反碗底

戇鳩仔樣

唔好打999係咩概念
緊係乜閪都打999
做死你班毅進仔

條女個ig仲可以direct

見過有撞車，然後打999....hi auntie竟然可以打唔通...話線路繁忙

點解呢個世界咁撚多on9

死黑警唔出糧我咪唔打囉

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

咩叫好撚憎警察但你男朋友係警察？ 係咪我有問題？

犬隻真係有樣睇....

雖然話敵人既敵人就係朋友啫，都未至於支持劉馬車掛，點支持得落

你當鼓勵弱智人士就別話啦

on9 禍必及妻兒

P

好撚柒

佢讀得最多書
最明白事理係佢自己

屌佢都嘥9氣

睇個樣都知賤種北佬基因

我打999搵消防救護唔比

邊個官黎?

On9 就係唔撚鐘意黑警先要有乜都打999 做都要做餐死你 我有交稅俾你架 仆街

呢幾日我後悔以前冇好好學英文，呢幾日d外國報導，好多要google /睇耐d 先明
真係要好好讀書

七警事件
黑社會捐錢畀警察

今次搵罪犯聲援

下次會有咩趣事

咁警察唔好受薪囉
佢地d糧係 納稅人畀嘅

想人慰藉你個慾求不滿既老母？

我憎美國以後停用iOS/An電話
我憎日本以後唔食魚生打機
我憎英國以後唔用英文
我憎德國以後唔穿運動服裝
藍絲思維好獨特

依家班學堂差佬得19歲00後
俾佢地揸槍真係好撚危險
btw 條女好快俾人屌厭飛
有幾on9先會同個當差嘅拍拖

邊洗理啲小朋友姐 踢佢一二邊玩泥沙啦

19歲條髮線咁撚樣

一條垃圾刷存在感

又禍不及妻兒？！2019啦

條仔唔做差佬真係哂料啦
成個賊樣

同劉馬車同隊都唔好貼出黎啦，好肉酸呀
性罪犯同你搭曬肩頭，小心生野菜花

大家睇吓無讀好書既人就係咁樣架啦！
大腦缺乏思考同思想。
希望佢將來唔好生兒育女，生咗出黎都唔識教，教多隻無腦既仔女同佢一齊浪費地球資源。

係唔係中左輻射

話個白卡佬思想清醒

狗隻沆瀣一氣

八婆！知你睇撚到架！
係要起你底呀你吹鳩？

警犬有種咪收到call 唔黎lo

唔好理呢班二打六住
推多d人616出來

一定要有賤人，更顯得夏神父的高貴

見到劉馬車那張圖已經知道呢條女弱智，其他圖可以唔使睇

好簡單，唔出狗糧咪唔打９９９囉

都CLS
我交稅就係買政府service
有樣嘢叫social contract
冇知真可怕

你交管理費樓下看更去蛇你都睥睥佢啦

我有幾次搵警察求助經歷，
明明係刑事案
次L次都係唔想做耍鳩我
呢隻臭閪迫我報我都唔會再報

係咪唔使我哋交稅

推

屌，新嗰班好多新移民，本身都係支那種

憎人就要拖出去打？ 唔怪得撐黑警喇

拖出去打？佢係咪煽動我地去襲警？

撐得強姦犯智商應該都唔係差好多

報警都拉唔到警察，不了。

話馬車思想清晰

投訴佢侮辱國旗

睇完我都係咁諗

唔理你邊個
好人好姐點會撐中國隊

比狗屌

999不嬲都係打黎玩電話嫁啦

好熟口面

Push

班垃圾咪又係因為錢先當差，真係為正義咩
我何止要有事打999，你地夠膽咪唔好撈囉
我納嘅税養埋你地家爺仔乸，睇個醫生都係我地俾
仲想學人揀job做

百病纏身，孤獨終老

條仔係有問題

條仔吖哥都係做警察

like 馬車已經知咩事

弱智人士發現

黑警唔出糧，我咪唔call 999